［集思廣益］係時候轉下陣式？

狗仔式

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

唔知...所以要轉陣 我街坊

可能素人多....所以要變陣
要咁諗

自推一下

自推兩下

自推三下

自推四下

自推五下

自推六下

自推七下

自推八下

五大訴求

push

討論下please

反思下 依家係咪同之前講既一樣 唔對準政權
警察你當武警啦 唔撩得！！！
對準政權 再諗方法啦！

轉陣式 唔撚好再打陣地戰
班狗一數夠人就上
陣地冇撚用 只係增加逃走成本
和理非太多就要開始諗轉第2度
否則後排和理非只會變負累
狗會集中一區黎捉
要識圍趙救魏

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去